有冇人發夢都夢見自己驚搵唔到工

裸辭失業數個月
而家咁既時勢都預左今年內應該未必做野住
但開始有D驚下年年頭都未有工開
尋晚係夢入面既自己都驚緊下年搵唔到工

留返啲精.........力嚟發夢🤣🤣

你係自動裸辭定係被逼裸辭

自己裸辭

咁無得講
自己做嘅決定
自己承擔
講句加油
經濟應該持續下行直至年底

我都明既
不過如果再揀多次 可能我都會選擇辭職

每日都活係個夢度